讀毅進好定出黎做野好

今年二十歲 冇咩目標
中四就冇讀 如果今年去報毅進讀有冇機會一年可以讀到五條二 定係出黎做野算

做紀律部隊就讀

二十碎就出泥闖啦

如果唔想做紀律部隊就可以放棄？
因為可係唸住讀完搵份政府工算
（聽人講好似可以 ）

認真 呢一兩年 練好體能 讀番5科合格 考個入境 海關 仲好

主要驚讀完一年唔合格 四年冇讀書

唸唔到有咩可以做

主要驚唔合格

好難幫你...如果連毅進都驚唔合格，你點考政府工?

因為中四到而家都過左五年
我驚得一年時間跟唔上
如果努力讀有冇機

弱智都合格

好 thx

上網睇好似兩十一歲先可以讀

想做差佬咪讀毅進
毅進讀完5條2有撚用咩

做警犬

有冇人士關係網，強唔強
強就出黎做野，唔強就讀書

其實冇唸住做警察

咁要讀書

讀下書做下PT.識下人。條路好D

多謝建議

介唔介意分享下點解會中四就無讀
又唔係九十年代
點解會覺得唔考公開試攞返張cert都ok呢？

仲諗，想做政府工就讀啦

中四冇讀去咗讀中專 讀左一年就做相關既工作
做咗兩年鬆啲 份工唔岩
所以辭職

其實都後悔當初唔讀埋個中六佢
不過太遲 後悔都冇用

碎你老母

毅進都驚唔合格
就算讀完都未必考到紀律部隊

唔知要讀啲咩吖嘛
唔一定要紀律部隊

毅進得二個用途, 一係俾你考紀律部隊(特別係獄卒,差佬,消防,佢地會請好多毅進仔),二係俾一班DSE/CE炒到飛起既人用多一年時間去讀下中英數駁高級文憑. 如果只完成毅進又考唔到紀律部隊既話其本身係無任何價值. 至於考其他政府工無優勢,入門既ACO/郵差/黃腳立等都己經係HD/ASSO做主流加少部分8大學生. 當然, 再低有無? 有,二級工人,但如果你肯做既話根本連毅進都唔洗讀.

如果用多一年時間去讀中英數駁高級文憑 咁係咪有多啲選擇

想做政府走狗就讀啦

你連毅進呢啲弱智都讀到嘅課程都驚唔合格
重講乜嘢asso hd呀

咁又係

唔到我揀

做野好過
讀完人工又唔會多幾萬
但你讀書就輸左一年工加學費
讀完出來周身學債

但係得好小選擇

認真
果時讀毅進見到好多讀紀律部隊既都炒哂
要補錢retake

香港係咁 唔係三大讀完大學出來好多都其實係做sales

做野+1

答案係有, 但問自己有無4年(1+3)光陰去讀同埋自己有無能力應付考試, 如果你中四就無讀我估你連A至Z都有機會串錯, 更重要係讀張HD都只係基本唔等於讀完就有份好工只係幫下你手, 自己諗.

讀紀律部隊係讀D咩

無讀過唔清楚
中英數基本啦
同埋見佢地要操體能
好似上體育堂咁
㩒入去炒左英文個人名list
入面超多係紀律部隊

讀毅進啦 讀完做機場保安 / 警察

你岩 自己無料仲唸咩HD

唔通真係要做sales做成世

應該都冇咁易有得做

冇架
多你個degree都係做sales ，個post亦都唔洗degree就做到

如果份人唔係醒既
車牌同毅進都係性價比幾高既選擇

你自己有冇話偏好邊類型工先
上面睇到你話做左兩年覺得唔啱就走左，其實即係做咩？

屋宇裝備個類 因為環境太差 多塵

冇了 打咗電話去問二十一歲先可以讀

一定係讀毅進
多好多機會 至少達到某d政府工門檻
下星期去政府csb個網留意下文書助理招聘
中四學歷就可以申請，同埋要識打字excel word

好 我會留意下

我又係中四無讀 得廿歲

我又係諗住下年讀毅進

放心，毅進傻既都合格，更何況你中四
但反而你諗下條路點行重好

打咗電話問要二十一歲先可以讀 姐係要兩年後

做唔到紀律部隊
你人生已完

放心當年我都係中四 21歲都偽進 偽進係輕鬆
考試前溫一溫數學 平時做足野就合格

之後讀hd建築學 難係難既 但肯努力 一定克服到hd
果時真係溫書溫到仆街 係咁追

想上hd 讀偽進記得報延伸數學
但想駁hd應該讀fd先 始終係親生仔 多d選擇

一兩年前我中五都無讀，都去左讀hd, 冇讀毅進

因為覺得快一年 而且毅進d 人冇心讀書

一係你試下 tg insistinsist

師兄而家讀完HD？

但係冇五條二 有得直接讀hd咩
好 等陣試下

毅進既程度只係中二三左右
仲要俾晒tips
唔pass既機會仲細過會pass
去讀啦 先廿歳
讀完你仲可以揀上hd/as

唔洗諗,連fd都唔會收

如果想上返ive hd
偽進就要揀sbi
其他學校唔洗諗

毅進弱智都合格啦
除左數學科之外
科科一係臨考試前通晒水
一係就平時分幫你拉到4x 分，到考試寫幾隻字就過關
英文科作文直頭講定你知考乜題目俾你返屋企諗定點作

.....
咁你讀完又唔考警犬，又唔知讀唔讀上去，咁好奇怪
我勸你，不如寧願比人睇低，都去考警犬算啦..

tg 傾啦 覆得快d

毅進話難唔難，話易唔易。我公開試炒得好樣衰，2013年讀毅進，現在修讀緊碩士。

聽有啲人講好簡單
有啲有話唔簡單

日校可能嚴d 或正經d，聽講有間連染髮都唔得
part time 就多數唔會阻人發達